就黎兩個月

睇理科太太話 人係需要三個月黎reset大腦
好讓自己可以習慣失戀既痛楚

已經兩個月

但其實我個心仲係想自虐
想佢一直留係我個心
想一直鐘意佢
我先走唔甩

我好明白

欲斷難斷在
不甘心去捨割

真係好蠢

其實呢d時候 先唔應該走去聽應景既歌

亦都唔知係邊度睇到話
想分開後冇咁傷
最好最快既方法係憎左前度

我其實呢個月最有進步既係終於識得嬲
有一日喊左好耐
突然覺得自己好可憐

要有囡又不停溝我既又係佢
等我跌晒落坑連最後一根稻草都捉唔住上唔返岸果時先話唔要我

我好痛恨鐘意左佢既自己

我每日都後悔緊
如果可以同佢做一世既朋友
我就唔洗咁辛苦

佢擁有晒
但我咩都冇晒

雖然我開始識嬲
但我都覺得係冇辦法既事

我都係會原諒到佢

或者可能係
唔原諒佢
我都原諒唔到搞鳩人地男朋友既自己

岩
成日都自虐成狂⋯⋯

今日先知未畢到業既佢
都打算影畢業相

唔同我講係咪連回憶既一小部分都唔留比我？⋯⋯
好掛住佢⋯

希望你可以快d痛到麻木 遲d就會發覺呢種病根本係微不足道

當你發覺佢冇左你都可以活得好開心既時候
你就應該諗下
自己冇左佢
點樣都可以活得開心

其實我一向都覺得冇男人
冇佢 我一樣可以好開心
但只係都係好想要佢⋯

Anyway thanks巴打
我會努力過每一日

我想做到努力過每一日
而唔係有時傷春悲秋又浪費左極多時間

咁努力食多d排骨開心d
有時傷春悲秋都係必須既
但係要適當 唔好過量
想食排骨就食排骨
想食放題就食放題

開心d
成為一個更優秀既女人
等佢第日為miss左呢個女人而後悔

係呀........但我連唔再同佢wts都做唔到.............

食咁多會肥嫁
但謝謝您

我會！
佢一定會好後悔

點呀

好左好多啦